點解格仔裙OL要噴到個身咁𨶙香

接客？

樓主真孝順

短裙要配香水 定律嚟

我入到來....

比d香味嚟聞下好wo

青絲七尺長 挽做內家裝 不覺眠枕上 倍覺綠雲香
紅綃一幅強 輕闌白玉光 試開胸探取 尤比顫酥香
芙蓉失新艷 蓮花落故妝 兩般總堪比 可似粉腮香
蝤蠐那足並 長須學鳳凰 昨霄歡臂上 應惹領邊香
和羹好滋味 送語出宮商 安知郎口內 含有暖甘香
非關兼酒氣 不是口脂香 卻疑花解語 風送過來香
既摘上林蕊 還親御院桑 歸來便攜手 纖纖春筍香
鳳靴拋合縫 羅襪卸輕霜 誰將暖白玉 雕出軟鉤香
解帶色已顫 觸手心愈忙 那識羅裙內 銷魂別有香
咳唾千花釀 肌膚百和香 元非啖沈水 生得滿身香

d 腳正撚到

圖4想全腳奶